正式宣布唐詩永係老臭雞

等撚佐你咁耐死老臭雞

屌